如果尼馬是香港仔，大巴黎仲會用20億簽佢？

🤔